又話經濟差，勁多人睇樓

我係未生活緊平行時空既香港

個班都上哂岸啦

老豆層樓加按. 按返1-2球出黎比個仔做首期.
依家又咁低息. 梗係多人上車

升撚返晒啦 低息+qe+供不應求

其實有冇訪問睇...
有啲想知而家買樓嘅人係屬於邊類人多
佢地真係唔怕失業同減薪?

黑警+公務員都托起晒啦
失業係啲低層垃圾失渣嘛 呢班人本身都買唔起樓

經濟無差過, 人人有工返, 你朝早搭地鐵就應該知, 大把人要返工

其實只係零售差,其他行業好正常

怕咪比多幾成首期囉

其實9按出咗之後

專業人士 公務員呢啲高收入 工作穩定既人就可以撐起一大個上車盤市場

當你兩公婆夾埋搵6 7皮 (每人3皮左右)，儲到一球多啲 (60零70萬首期，加埋40-60萬釐印雜費連裝修，咁就可以買到6-7球上車盤輕鬆上車

自己身邊同齡層真係冇乜邊幾個話失業冇工開
有人仲可以跳槽或者公司為咗留佢而加佢人工
但服務業餐飲業嗰啲就應該

D 以往中價位（5-7m)既兩房家庭盤本身個需求係最強
面家做到9成仲唔火箭式爆上去

睇就代表一定買？

一個月成交講緊幾千
大旺市都上唔到一萬
全港16萬公墓員
醫生護士律師教師，仲有公營機構
加埋都廿萬啦最少

仲有全港二百萬個打工仔
濕業得4.2%，即係仲有95.8%打工

點跌

冰島08年幾乎國家破產
失業率都唔過8%

失業率升，份工唔穩定，銀行難做按揭

兩公婆穩定搵$6萬+既，香港大把人有啦，樓價點會跌。

啲人睇吓邊間風水好
之後燒烤或者做空中飛人
希望下世投胎變白人

依家好多都係供斷曬, 樓跌咪唔賣囉
大家都經歷過SARS, 知道之後一定會升番, 仲點會咁傻仔係低位沽

笑死正常人都5萬+5萬=10萬啦
6萬屎都無得食

仲要拎落錯車case出黎binc 邊有人仲會無啦啦跌市放

低層買唔起樓既人就永遠買唔起，
買得起既已經雄厚到唔受影響

搶呀
濕地公園唔買就走寶

經濟差咪班冇學識冇技術嘅人失業
反正佢哋都租樓都到死個日
買樓一世唔會輪到佢地